有冇人喺唔同方面改善緊自己都係為咗一個人

好想佢有機會見到

改完佢已經有第二個

都幾慘 為別人而活

Agger

唔在乎

你人生又好有意義？

人地會care咩

唔care
但想令佢猶疑甚至後悔 哪怕只係一瞬間

大把人用iphone都係為別人而用啦

真係可以完全改變到成為佢心目中既一個人咩

好過你要靠取悅人黎搵人生意義先

咪就係 MacBook pro成兩皮一部 真係有必要咩

大家咁話

IT狗呢？

講緊普通人-.-

咁大多數人當初都係為咗某個人先會想超越自己、做好自己嘅
嗰個人唔一定係你鐘意嘅人，可能係你想報答嘅屋企人，可能係你一直好尊敬嘅先生，甚至係你好欣賞嘅偉人
事實上人就好似一塊塊鏡咁，你唔同其他人相處係唔會reflect到你自己係一個點樣嘅人，冇辦法客觀咁去審視自己
當有其他人喺你身邊做你嘅鏡，你先會睇得出自己同其他人嘅分別，你自己嘅人格先會有個比較具體嘅Shape，當其他人有某啲優點係你冇嘅時候，你先會衍生到一種「我到底可唔可以好似佢咁樣呢？」、又或者「原來好似佢咁都幾唔錯」嘅諗法

咁大篇嘢都只不過係想講
起點係因為一個人，唔代表終點都會係為咗同一個人

The deepest love I think, later than apart, I will live as you like.

Wfc🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️

有呀 所以好多謝佢
又係你呀巴？

你最多只能改到成為一個令佢開心既人
但唔能夠改到成為一個令佢心動既人
好多野已經比既有印象決定咗

如果果個人仲係到， 咪唔慘囉。
如果條友都走左既，就不如當係為左自己好過。

其實佢又講得無錯
改變切入點可以因為佢
但改改吓你應該係為咗自己
而唔係想佢返嚟你度
或者有一日你會話佢無返嚟係佢損失

Yes

我諗2成為佢，8成為自己
佢唔受咁咪令自己變成更好嘅人
增加搵到個好過佢嘅人嘅機率囉

係呀

唔好講到咁偉大, 其實都係為自己!

想佢見到自己過得好好 佢都知了

無錯 想佢後悔

其實佢平安就夠 記住要比多啲安全感下個

我今次真係放手啦

心態可以調整一下，如果去到最後都仲係為取悅別人而變，咁當你取悅失敗既時候就會打回原形，甚至更頹。

就好似減肥為左追一個女仔，點知又俾人拒絕，最後唔單止暴飲暴食仲肥，心態都廢埋。

不過依d道理我諗樓主其實好清楚，我地做人有時候就係想欺騙自己，籍此捏造一個假既舒適空間滿足自己既逃避

呢個真係 試過減肥追一個女仔 追唔到即刻反彈

笑咗🤣

香港人奴性太強

你唔好係咁啄住我喎

認真，及早自拔

如果係為自己一早走去死啦
反撚正遲早都死既
就係為左人先留番條命

有
但當知道呢個人真係係你既世界消失之後
你就會完全搵唔到人生意義 動力 去改善自己

佢知你變得更好
但繼續同第二個一齊，同第二個做愛
日日放閃
咁你點睇

其實個動力係向好個方面😂就算係咁又何嘗唔係一件好事

佢唔想再見你
無機會見到你變得更好
你又點睇

咁我變好咗我都有賺

所以根本唔係為咗佢
係為咗你自己
因為佢令你知你自己有幾差

u will fail

為咗自己，等自己有更多本錢揀個更好嘅。

好掛住佢